國家級任務 勇舞手足

一月一 維園見

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要5000人

留名勇舞到Hihi

推

流口水嘅屌你
聽日見

一睇到段片就諗起菲利戰隊